是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

羊晚同朋友子食嗎

好撚有錢

搭枱 唔識的

破咗產

羊I love sheep goat lamp

羊想要iphone

羊 詩真無錢得返幾舊 我唔會出賣身體的

咁等你有錢先

我可以等

燒羊

羊 我只能給你第一代iphone se

心意最緊要

成日借D意影人腳腳
阿羊好拽

左邊靚女more

應該係師奶

發左達

😭